U wilt een vrouw voor de verpleegkundige en verzorg je een beetje; dat jij !"
Als ze sprak, Lucy gedraaid crimson, al was het alleen maar even voor haar slechte verspilde aderen zouden inzetten voor een dergelijke ruimere keuze tap aan het hoofd.
De reactie kwam in buitensporige bleekheid als ze zich omdraaide smeekbeden ogen op mij gericht.
Ik glimlachte en knikte en legde mijn vinger op mijn lippen; met een zucht zonk terug in haar kussens.
Van Helsing terug in een paar uur, en nu zei tegen mij: "Nu ga je thuis, en eet veel en drink voldoende.
